有無人覺得自己係活在過去？

成日都想返以前既生活，好想回到過去。

練跑啦 只要跑得快過光速就可以係時間線行走

我跑緊時，時間都跑緊